搭巴士硬係有d仆街塞撚住個門口位唔行入去

夠竟係咩野心態？
入面有位企有位坐
上層仲要有空位
搞到第二個站既人上唔到車好過隱？
巴士司機仲要飛埋個站